{
	"Search for a product": "搜索产品",
	"All": "全部",
	"Name": "名称",
	"Username": "用户名",
	"Role": "角色",
	"Email": "电子邮件",
	"Phone": "电话",
	"Active": "激活",
	"Items": "项目",
	"New Item": "新项目",
	"There are no active stock Items": "没有激活的库存项目",
	"Add one to get started": "添加一个开始",
	"Change Thumbnail": "更改缩略图",
	"SKU:": "SKU:",
	"Quantity in Stock:": "库存数量:",
	"Purchase Price:": "购买价格:",
	"Supplier:": "供应商:",
	"Description:": "描述:",
	"You don't have permission to view stocks order": "您没有权限查看库存订单",
	"Orders": "订单",
	"Week": "周",
	"Month": "月",
	"Year": "年",
	"Linked Product": "关联产品",
	"Name:": "名称:",
	"Selling Price:": "销售价格:",
	"Category:": "类别:",
	"None": "无",
	"View More": "查看更多",
	"You don't have any product connected to this item": "您没有任何与此项目关联的产品",
	"Connect Product": "连接产品",
	"Submitted by:": "提交者:",
	"Mark as Cancelled": "标记为已取消",
	"Mark as Received": "标记为已收到",
	"STOCK PURCHASE ORDER": "库存采购订单",
	"Purchase Order #": "采购订单 #",
	"Order Date:": "订单日期:",
	"Delivered Date:": "交货日期:",
	"Vendor Info": "供应商信息",
	"Email:": "电子邮件:",
	"Phone:": "电话:",
	"Adress:": "地址:",
	"Item": "项目",
	"SKU": "SKU",
	"Quantity": "数量",
	"Cost": "成本",
	"Adjustments": "调整",
	"Action": "操作",
	"Amount": "金额",
	"Updates": "更新",
	"Suppliers": "供应商",
	"New Order": "新订单",
	"You are currently out of stocks!": "您当前缺货!",
	"Items Summary": "项目摘要",
	"Ingredients Summary": "配料摘要",
	"Average Purchase Distribution": "平均购买分配",
	"You don't have permission to view stocks order history": "您没有权限查看库存订单历史记录",
	"Order History": "订单历史记录",
	"Stocks List": "库存清单",
	"Inventory Adjustment": "库存调整",
	"Adjustments History": "调整历史记录",
	"Date": "日期",
	"ID#": "ID#",
	"Status": "状态",
	"Report ID": "报告ID",
	"Created At": "创建于",
	"By User": "由用户",
	"Add Supplier": "添加供应商",
	"Close": "关闭",
	"Address": "地址",
	"Notes": "备注",
	"Add Item": "添加项目",
	"Add Stock Item": "添加库存项目",
	"Initial Quantity": "初始数量",
	"Unit": "单位",
	"Purchase Price": "购买价格",
	"Supplier": "供应商",
	"Description": "描述",
	"Add Order": "添加订单",
	"Add Stock Order": "添加库存订单",
	"Order Date": "订单日期",
	"Delivery Date": "交货日期",
	"Cancel": "取消",
	"Select a menu product": "选择菜单产品",
	"Submit": "提交",
	"Restaurant": "餐厅",
	"Restaurant Name": "餐厅名称",
	"City": "城市",
	"Adress": "地址",
	"Contact": "联系方式",
	"Tax ID": "税务ID",
	"Postal Code": "邮政编码",
	"Work Hours": "工作时间",
	"Work Hour Limit": "工作时间限制",
	"Pay Per Hour": "每小时工资",
	"Meal Allowance": "餐补",
	"Extra Pay": "额外工资",
	"Extra Pay Minute Rate": "额外工资分钟费率",
	"Currency": "货币",
	"Save": "保存",
	"Appearance": "外观",
	"Language": "语言",
	"Theme": "主题",
	"Roles": "角色",
	"Permissions": "权限",
	"Users": "用户",
	"There are no users with this role": "没有具有此角色的用户",
	"Create Role": "创建角色",
	"Role Name": "角色名称",
	"Permission Level": "权限级别",
	"All Reservations": "所有预订",
	"Day": "日",
	"Schedule Reservation": "安排预订",
	"Table ID": "桌号",
	"Guest Count": "客人人数",
	"Time": "时间",
	"More details": "更多详情",
	"Table": "桌子",
	"Today": "今天",
	"Book Reservation ": "预订",
	"Guests": "客人",
	"In": "在",
	"No reservations scheduled for today": "今天没有安排预订",
	"Book New Reservation": "预订新预订",
	"Customer": "顾客",
	"Phone Number": "电话号码",
	"Additional notes": "附加说明",
	"Select Table": "选择桌子",
	"Reservation": "预订",
	"Account Info": "帐户信息",
	"Personal Info": "个人信息",
	"Verification": "验证",
	"Done": "完成",
	"SIGN UP": "注册",
	"Create an account to continue": "创建一个帐户以继续",
	"Password": "密码",
	"Next": "下一步",
	"Login Instead": "改为登录",
	"Full Name": "全名",
	"Country": "国家",
	"Birthdate": "出生日期",
	"Back": "返回",
	"Create Account": "创建帐户",
	"Your account has been created!": "您的帐户已创建!",
	"An email has been sent to ": "电子邮件已发送至 ",
	"Verify": "验证",
	"Didn't recieve an email?": "没有收到电子邮件?",
	"Resend verification": "重新发送验证",
	"Verification Sucessfull!": "验证成功!",
	"Go to Dashboard": "转到仪表板",
	"ID": "ID",
	"Total Cost": "总成本",
	"Discount": "折扣",
	"Created By": "创建者",
	"Order": "订单",
	"Print Receipt": "打印收据",
	"Info": "信息",
	"Created by": "创建者",
	"Created at": "创建于",
	"Checked Out": "已结账",
	"TIN": "税号",
	"Total": "总计",
	"Payment Method": "付款方式",
	"Products": "产品",
	"Price/un": "价格/单位",
	"Edit Image": "编辑图像",
	"Change Permissions": "更改权限",
	"Deactivate User": "停用用户",
	"Activate User": "激活用户",
	"Register Date": "注册日期",
	"You don't have permission to view this information": "您没有权限查看此信息",
	"Keycard": "钥匙卡",
	"Disassociate": "取消关联",
	"This user has no keycard attributed": "此用户没有关联的钥匙卡",
	"New User Card": "新用户卡",
	"New Key Tag": "新钥匙标签",
	"Salary": "薪水",
	"Work hours:": "工作时间:",
	"Extra work hours:": "额外工作时间:",
	"Meal allowance:": "餐补:",
	"Unavailable Info": "不可用信息",
	"Total Work Hours": "总工作时间",
	"Please pass the card or key tag over the reader": "请将卡或钥匙标签放在阅读器上",
	"Table Select": "选择桌子",
	"Layout": "布局",
	"Grid": "网格",
	"No items to display": "没有要显示的项目",
	"TOTAL": "总计",
	"Checkout": "结账",
	"Payment method": "付款方式",
	"Amount Paid": "支付金额",
	"Amount paid": "支付金额",
	"Receipt": "收据",
	"Finalize": "完成",
	"Order Nº": "订单号",
	"Item Info": "项目信息",
	"Inactive": "未激活",
	"Edit product info": "编辑产品信息",
	"Toggle product availability": "切换产品可用性",
	"Delete product": "删除产品",
	"Categories": "类别",
	"Add Category": "添加类别",
	"Insert new category": "插入新类别",
	"Create menu item": "创建菜单项",
	"Insert": "插入",
	"Item Name": "项目名称",
	"Category": "类别",
	"Select a category": "选择一个类别",
	"Price": "价格",
	"Thumbnail": "缩略图",
	"Upload": "上传",
	"Welcome back": "欢迎回来",
	"Log in": "登录",
	"Forgot password": "忘记密码",
	"Or": "或",
	"Don't have an account?": "没有帐户?",
	"Error": "错误",
	"Something went wrong, could not start app. Please try again later": "出了点问题，无法启动应用程序。请稍后再试",
	"You don't have access to the Restaurant's employee entries": "您无权访问餐厅的员工条目",
	"You don't have access to this information": "您无权访问此信息",
	"Best Sellers": "畅销商品",
	"Others": "其他",
	"Revenue:": "收入:",
	"Quantity Sold:": "销售数量:",
	"You have no sales, for now": "目前您没有销售",
	"Today's Revenue": "今日收入",
	"You don't have access to the restaurant's revenue": "您无权访问餐厅的收入",
	"Tables": "桌子",
	"Available:": "可用:",
	"Occupied:": "已占用:",
	"Total:": "总计:",
	"Reservations": "预订",
	"There are no reservations for today": "今天没有预订",
	"This content is unavailable": "此内容不可用",
	"Working Staff": "工作人员",
	"There is no staff working": "没有工作人员",
	"Profile": "个人资料",
	"Refresh": "刷新",
	"Logout": "登出",
	"Dashboard": "仪表板",
	"Stocks": "库存",
	"Receipts": "收据",
	"Menu": "菜单",
	"Role Management": "角色管理",
	"Settings": "设置",
	"Output Size: 400 x 400": "输出大小: 400 x 400",
	"Failed to upload": "上传失败",
	"Uploading...": "上传中...",
	"Attendance": "考勤",
	"There are no registered entries": "没有注册的条目",
	"Error logging card entry": "记录卡条目时出错",
	"Ignored entry": "忽略的条目",
	"There is no user linked to the card": "没有与卡关联的用户",
	"There was an issue reading the provided card, please try again": "读取提供的卡时出现问题，请重试",
	"Could not fetch users": "无法获取用户",
	"Failed to load stock items": "无法加载库存项目",
	"Failed to load suppliers": "无法加载供应商",
	"Failed to load stock orders": "无法加载库存订单",
	"Failed to load inventory reports": "无法加载库存报告",
	"Failed to fetch roles": "无法获取角色",
	"Could not get menu items. Please try again": "无法获取菜单项。请重试",
	"Failed to delete menu item": "无法删除菜单项",
	"Sucessfully removed": "成功移除",
	"from the menu": "从菜单中",
	"Failed to upload menu item image": "无法上传菜单项图像",
	"Successfully changed product image": "成功更改产品图像",
	"Failed to insert menu item": "无法插入菜单项",
	"Sucessfully added": "成功添加",
	"to the menu": "到菜单",
	"Failed to delete category": "无法删除类别",
	"Sucessfully removed category": "成功移除类别",
	"Failed to insert category": "无法插入类别",
	"Sucessfully added category": "成功添加类别",
	"Failed to load categories": "无法加载类别",
	"Could not connect to the server. Please try again later": "无法连接到服务器。请稍后再试",
	"Failed to authenticate. Please try again": "身份验证失败。请重试",
	"Failed to load user permissions. Please try again": "无法加载用户权限。请重试",
	"Failed to add supplier": "无法添加供应商",
	"Supplier added": "已添加供应商",
	"Failed to add stock item": "无法添加库存项目",
	"Stock item added": "已添加库存项目",
	"Failed to add stock order": "无法添加库存订单",
	"Stock order added": "已添加库存订单",
	"Failed to update supplier": "无法更新供应商",
	"Sucessfully updated supplier": "成功更新供应商",
	"Failed to disconnect product": "无法断开产品连接",
	"DISCONNECT_SUCCESS": "成功断开 {{name}}",
	"Failed to link product": "无法链接产品",
	"CONNECT_SUCCESS": "成功将 {{stock}} 连接到 {{product}}",
	"Failed to submit inventory report": "无法提交库存报告",
	"Sucessfully submitted inventory report": "成功提交库存报告",
	"Confirm Inventory Report": "确认库存报告",
	"You have one or more items that reach a negative stock amount. Are you sure? <br>This may tamper with certain RestroLink features": "您有一个或多个项目达到负库存量。你确定吗？ <br>这可能会篡改某些RestroLink功能",
	"Are you sure?": "你确定吗?",
	"ORDER_STATE_UPDATE": "一旦您将此订单标记为<b>{{state}}</b>，您将无法再次更改它",
	"Failed to update stock order": "无法更新库存订单",
	"Sucessfully updated stock order": "成功更新库存订单",
	"Failed to upload stock item image": "无法上传库存项目图像",
	"Successfully changed item image": "成功更改项目图像",
	"This supplier doesn't have linked items. Switch suppliers or link stock items first": "此供应商没有链接的项目。首先切换供应商或链接库存项目",
	"Selected a valid supplier first": "首先选择一个有效的供应商",
	"Total Quantity Bought": "购买的总数量",
	"Total Money Spent": "花费的总金额",
	"Failed to load product stats": "无法加载产品统计信息",
	"Successfully changed settings!": "成功更改设置!",
	"Failed to fetch role permissions": "无法获取角色权限",
	"Failed to remove permissions for": "无法删除权限",
	"Sucessfully removed permissions": "成功删除权限",
	"Failed to add endpoint permissions": "无法添加端点权限",
	"Successfully added endpoint permissions!": "成功添加端点权限!",
	"Failed to delete role": "无法删除角色",
	"Successfully deleteted role": "成功删除角色",
	"Failed to create role": "无法创建角色",
	"Sucessfully created role": "成功创建角色",
	"Failed to load role users": "无法加载角色用户",
	"Failed to book reservations": "无法预订",
	"Sucessfully booked reservation": "成功预订",
	"Failed to cancel reservation": "无法取消预订",
	"Successfully canceled reservation": "成功取消预订",
	"Failed to load today's reservations": "无法加载今天的预订",
	"Failed to get reservations": "无法获取预订",
	"Now": "现在",
	"h": "小时",
	"m": "分钟",
	"s": "秒",
	"Failed to create account": "无法创建帐户",
	"Failed to verify": "无法验证",
	"Failed to load receipts: ": "无法加载收据: ",
	"Failed to load receipt data: ": "无法加载收据数据: ",
	"Failed to upload user image": "无法上传用户图像",
	"Successfully changed user image": "成功更改用户图像",
	"Failed to change user role": "无法更改用户角色",
	"Sucessfully changed user role": "成功更改用户角色",
	"Failed to toggle user status": "无法切换用户状态",
	"Failed to disassociate keycard": "无法取消关联钥匙卡",
	"Failed to fetch user info": "无法获取用户信息",
	"Failed to attribute keycard: ": "无法分配钥匙卡: ",
	"Attribution sucess": "分配成功",
	"The keycard": "钥匙卡",
	"has been successfully attributed to": "已成功分配给",
	"Failed to add item to order": "无法将项目添加到订单",
	"Failed to checkout": "无法结账",
	"Sucessfullly checked out": "成功结账",
	"Failed to update order item quantity": "无法更新订单项数量",
	"Failed to remove item from order": "无法从订单中删除项目",
	"You left an open table order with no items.\nTo cancel the order, click the cancel button": "您留下了一个没有项目的开放餐桌订单。\n要取消订单，请单击取消按钮",
	"Failed to cancel order": "无法取消订单",
	"Your order was empty, therefore it was not saved in the registry": "您的订单为空，因此未保存在注册表中",
	"Your order has been sucessfully Cancelled": "您的订单已成功取消",
	"Could not get order details": "无法获取订单详细信息",
	"Could not create order": "无法创建订单",
	"Created a new order": "创建了一个新订单",
	"There are no open orders on this table": "此表上没有未结订单",
	"This category already exists": "此类别已存在",
	"Your category must have 3 or more characters": "您的类别必须包含 3 个或更多字符",
	"Failed to update menu order": "无法更新菜单顺序",
	"Delete": "删除",
	"This action cannot be reversed!": "此操作无法撤消!",
	"Activate": "激活",
	"Deactivate": "停用",
	"The product will be back available on the menu.": "该产品将重新在菜单上提供。",
	"This will make the product become unavailable on the menu.": "这将使产品在菜单上不可用。",
	"Could not update menu item": "无法更新菜单项",
	"Product activated": "产品已激活",
	"Product deactivated": "产品已停用",
	"Failed to log in": "登录失败",
	"Incorrect password": "密码不正确",
	"User does not exist": "用户不存在",
	"Failed to load reservations": "无法加载预订",
	"Failed to load revenue": "无法加载收入",
	"Failed to logout": "注销失败",
	"RECEIPT N:": "收据编号:",
	"Original": "原件",
	"Taxpayer ID": "纳税人ID",
	"Qt/Product": "数量/产品",
	"T/Price": "总价",
	"Sub-Total": "小计",
	"Change": "找零",
	"Thank you for your visit": "感谢您的光临",
	"This receipt was powered by": "此收据由提供支持",
	"Failed to print receipt. Please check if your printer is connected properly": "无法打印收据。请检查您的打印机是否已正确连接",
	"Failed to clear layout": "无法清除布局",
	"Failed to update component data": "无法更新组件数据",
	"Failed to delete component": "无法删除组件",
	"Failed to save component data": "无法保存组件数据",
	"Sucessfully imported layout!": "成功导入布局!",
	"Failed to import layout. Invalid content format.": "无法导入布局。内容格式无效。",
	"Failed to load restaurant layout": "无法加载餐厅布局",
	"Failed to load user attendance": "无法加载用户考勤",
	"Connect": "连接",
	"Successfully activated user": "成功激活用户",
	"Successfully deactivated user": "成功停用用户",
	"to": "到",
	"Sucessfully": "成功",
	"user": "用户",
	"Join Date": "加入日期",
	"Calendar": "日历",
	"Finances": "财务",
	"Light": "浅色",
	"Dark": "深色",
	"View Users": "查看用户",
	"View all users and their info. Only administrators may view addresses": "查看所有用户及其信息。只有管理员可以查看地址",
	"View User by Username": "按用户名查看用户",
	"View specific user information by username": "按用户名查看特定用户信息",
	"Edit Users": "编辑用户",
	"Edit other users information": "编辑其他用户信息",
	"Set User Keycard": "设置用户钥匙卡",
	"Assign a keycard to a user": "将钥匙卡分配给用户",
	"Remove User Keycard": "删除用户钥匙卡",
	"Remove a user's keycard": "删除用户的钥匙卡",
	"Create/Modify Users": "创建/修改用户",
	"Create new user accounts and modify existing user information": "创建新用户帐户并修改现有用户信息",
	"Already connected to another user": "已连接到另一个用户",
	"View Suppliers": "查看供应商",
	"View all stock suppliers and their contact information": "查看所有库存供应商及其联系信息",
	"Create/Modify Suppliers": "创建/修改供应商",
	"Create new suppliers and modify existing supplier information": "创建新供应商并修改现有供应商信息",
	"Update Supplier": "更新供应商",
	"Update supplier contact information and status": "更新供应商联系信息和状态",
	"View Stock Items": "查看库存项目",
	"View all stock items with quantities and supplier information": "查看所有库存项目及其数量和供应商信息",
	"Create/Modify Stock Items": "创建/修改库存项目",
	"Create new stock items and modify existing ones": "创建新库存项目并修改现有项目",
	"Update Stock Item": "更新库存项目",
	"Update stock item information": "更新库存项目信息",
	"Delete Stock Item": "删除库存项目",
	"Delete a stock item": "删除库存项目",
	"View Purchase Orders": "查看采购订单",
	"View all purchase orders with supplier and item details": "查看所有采购订单及其供应商和项目详细信息",
	"Create/Modify Purchase Orders": "创建/修改采购订单",
	"Create new purchase orders and modify existing ones": "创建新采购订单并修改现有订单",
	"Update Purchase Order": "更新采购订单",
	"Update purchase order status and process received items": "更新采购订单状态并处理收到的项目",
	"Order not found": "找不到订单",
	"This order status has already been set": "已设置此订单状态",
	"Unauthorized": "未经授权",
	"View Settings": "查看设置",
	"View restaurant configuration settings": "查看餐厅配置设置",
	"Update Settings": "更新设置",
	"Modify restaurant settings such as work hours, pay per hour, contact info, etc.": "修改餐厅设置，例如工作时间、每小时工资、联系信息等",
	"View Reservations": "查看预订",
	"View all reservations": "查看所有预订",
	"Create/Modify Reservations": "创建/修改预订",
	"Create new table reservations and manage existing ones": "创建新餐桌预订并管理现有预订",
	"Delete Reservation": "删除预订",
	"Delete a reservation by ID": "按ID删除预订",
	"View Receipts": "查看收据",
	"View all receipts with optional date filtering and pagination": "查看所有收据，可选择日期过滤和分页",
	"View Receipt Details": "查看收据详细信息",
	"View detailed receipt information including items and customer data": "查看详细的收据信息，包括项目和客户数据",
	"Not found": "未找到",
	"Role Permissions": "角色权限",
	"Fetches all role permissions": "获取所有角色权限",
	"User Role Permissions": "用户角色权限",
	"Fetches user role permissions": "获取用户角色权限",
	"Fetches all roles": "获取所有角色",
	"Create/Delete Roles": "创建/删除角色",
	"Create or delete roles": "创建或删除角色",
	"Permission not found": "找不到权限",
	"Role Users": "角色用户",
	"Gets all users with a certain role": "获取具有特定角色的所有用户",
	"Change permissions linked to a certain role": "更改与特定角色关联的权限",
	"Change Role Permission": "更改角色权限",
	"Change permissions of a role": "更改角色的权限",
	"View Orders": "查看订单",
	"View all orders with optional filtering by status and table": "查看所有订单，可选择按状态和餐桌过滤",
	"Create/Modify Orders": "创建/修改订单",
	"Create a new order and modify order details": "创建新订单并修改订单详细信息",
	"Cancel Order": "取消订单",
	"Cancel or delete an order": "取消或删除订单",
	"Checkout Order": "结帐订单",
	"Process order checkout with payment and finalize order": "处理订单结帐付款并完成订单",
	"This order was already closed": "此订单已关闭",
	"View Revenue": "查看收入",
	"View revenue statistics categorized by menu categories": "查看按菜单类别分类的收入统计信息",
	"Create/Modify Order Items": "创建/修改订单项目",
	"Add items to orders and modify order item quantities": "将项目添加到订单并修改订单项目数量",
	"Update Order Item": "更新订单项目",
	"Modify quantity of items in an order": "修改订单中项目的数量",
	"Delete Order Item": "删除订单项目",
	"Remove items from an order": "从订单中删除项目",
	"View Menu Categories": "查看菜单类别",
	"View all menu categories": "查看所有菜单类别",
	"Create/Modify Menu Categories": "创建/修改菜单类别",
	"Create new menu categories and delete existing ones": "创建新菜单类别并删除现有类别",
	"Delete Menu Category": "删除菜单类别",
	"Delete a menu category": "删除菜单类别",
	"View Menu": "查看菜单",
	"View all menu items with categories and stock information": "查看所有菜单项目及其类别和库存信息",
	"Create/Modify Menu Items": "创建/修改菜单项目",
	"Create new menu items and modify existing ones": "创建新菜单项目并修改现有项目",
	"Update Menu Item": "更新菜单项目",
	"Change menu item information": "更改菜单项目信息",
	"Update Menu Order": "更新菜单顺序",
	"Change menu item display order": "更改菜单项目显示顺序",
	"Delete Menu Item": "删除菜单项目",
	"Delete an item from the menu": "从菜单中删除项目",
	"View Restaurant Layout": "查看餐厅布局",
	"View restaurant layout components and positioning": "查看餐厅布局组件和定位",
	"View Tables": "查看餐桌",
	"View restaurant tables with current order status": "查看餐厅餐桌及其当前订单状态",
	"Modify Restaurant Layout": "修改餐厅布局",
	"Allows the user to change the layout of the restaurant, including tables, walls and other components": "允许用户更改餐厅的布局，包括餐桌、墙壁和其他组件",
	"Import Layout Component": "导入布局组件",
	"Import a layout component from external source": "从外部源导入布局组件",
	"Update Layout Component": "更新布局组件",
	"Update layout component position and dimensions": "更新布局组件位置和尺寸",
	"Delete Layout Component": "删除布局组件",
	"Delete a specific layout component or clear all components": "删除特定布局组件或清除所有组件",
	"View Inventory Reports": "查看库存报告",
	"View all inventory reports with item details and user information": "查看所有库存报告及其项目详细信息和用户信息",
	"Create Inventory Report": "创建库存报告",
	"Create an inventory report and modify stock item quantities": "创建库存报告并修改库存项目数量",
	"Internal Server Error": "内部服务器错误",
	"Images": "图片",
	"Views an uploaded image": "查看上传的图片",
	"No file uploaded": "未上传任何文件",
	"User Images": "用户图片",
	"Change user images": "更改用户图片",
	"Menu Items": "菜单项目",
	"Create/Delete items on the menu": "在菜单上创建/删除项目",
	"Stock Items": "库存项目",
	"View Entries": "查看条目",
	"View employees entries in the restaurant": "查看餐厅员工的条目",
	"View User Entries": "查看用户条目",
	"View own user entries": "查看自己的用户条目",
	"Register Entry": "注册条目",
	"Allows the application to register keycard entries while users with this role are logged in.": "允许应用程序在此角色的用户登录时注册钥匙卡条目。",
	"Check Authentication": "检查身份验证",
	"Check if user is authenticated and return user data with permissions": "检查用户是否已通过身份验证并返回具有权限的用户数据",
	"No login": "未登录",
	"Login": "登录",
	"Authenticate user with username and password": "使用用户名和密码验证用户",
	"Your account is not current verified": "您的帐户当前未验证",
	"This user is not currently active": "此用户当前未激活",
	"Already logged in": "已登录",
	"Sign Up": "注册",
	"Loading": "加载中",
	"Create a new user account and authenticate": "创建一个新的用户帐户并进行身份验证",
	"Verify Account": "验证帐户",
	"Verify user account with verification code": "使用验证码验证用户帐户",
	"Invalid code": "无效代码",
	"Logs a user out": "注销用户",
	"Request Verification Code": "请求验证码",
	"Request a verification code for account actions": "请求用于帐户操作的验证码",
	"You are requesting codes too fast!": "您请求代码的速度太快了!",
	"Dish": "菜品",
	"Drink": "饮品",
	"Kids": "儿童",
	"Appetizer": "开胃菜",
	"Desserts": "甜点",
	"Cash": "现金",
	"Administrator": "管理员",
	"Manager": "经理",
	"Sub-Manager": "副经理",
	"Staff": "员工",
	"Kitchen Staff": "厨房员工",
	"User": "用户",
	"Finished": "已完成",
	"Cancelled": "已取消",
	"Pending": "待处理",
	"OnGoing": "进行中",
	"Ongoing": "进行中",
	"REMOVE": "移除",
	"SET": "设置",
	"Entry": "入口",
	"Exit": "出口"
}
